<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<offres>
		<offre>
			<title>CHEF DE SECTEUR COMMERCE - MANAGER BUSINESS UNIT</title>
			<contrat>CDI</contrat>
			<lieu>Brive</lieu>
			<experience>1-2</experience>
			<filiere>Commerce</filiere>
			<publication>4/12/2019</publication>
			<p1>Nous faisons partie d’un grand groupe international, Adeo, et n’en restons pas moins une entreprise à taille humaine, avec une simplicité dans les relations entre nous, avec une confiance accordée à chacun, dans laquelle chaque collaborateur participe, vraiment, à l’écriture de la stratégie de l’entreprise.</p1>
			<p2>Nous sommes une entreprise audacieuse, avec des milliers de projets menés simultanément par ses collaborateurs, et qui avance.
Nous sommes une entreprise en pleine croissance (et ça dure depuis près de 100 ans :-)) et qui met tout en œuvre pour le rester !</p2>
			<profil>De formation de type bac +5 (Université, Ecole de commerce) et surtout Leader d’équipe, vous justifiez d'une expérience réussite dans le management d’équipes importantes. 
Passionné(e) par le Commerce et la Relation client, vous avez un goût prononcé pour l’opérationnel.
Véritable gestionnaire de BU, vous faites preuve d’une grande autonomie, de bon sens situationnel et avez le goût du challenge ainsi que du développement.
Si vous vous reconnaissez dans ce portrait, alors cette mission est faite pour vous ! </profil>
<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3T18G6K7ZRJ0LYQL0K?IPath=TNJob&Job_DID=J3T18G6K7ZRJ0LYQL0K&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR#/application/resume_upload</lien>
		</offre>
		<offre>
			<title>ASSISTANT(E) RH</title>
			<contrat>Stage</contrat>
			<lieu>Paris Daumesnil</lieu>
			<experience>1-2</experience>
			<filiere>Ressources Humaines</filiere>
			<publication>5/12/2019</publication>
			<p1>Nous recherchons pour notre magasin de Paris Daumesnil (75012), un(e) stagiaire assistante RH pour une durée de 6 mois (début janvier – février 2020).</p1>
			<p2>Ce stage te permettra de découvrir des équipes attachantes et sera l’opportunité pour toi de développer tes compétences RH dans l’univers challengeant de la grande distribution !</p2>
			<profil>Tu prépares une licence ou un master en ressources humaines ? Tu te reconnais dans le profil suivant ? empathie, bienveillance, sens du service, rigueur et organisation
Nous attendons avec impatience ta candidature !
Ce stage peut être un tremplin pour d’autres opportunités au sein de l’entreprise : alternance, poste d’assistante RH en CDI …</profil>
<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3N1166MWZD0SSLYS3P?IPath=TNJob&Job_DID=J3N1166MWZD0SSLYS3P&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR</lien>
		</offre>
		<offre>
			<title>CHEF DE PROJET SUPPLY CHAIN</title>
			<contrat>CDI</contrat>
			<lieu>Ronchin</lieu>
			<experience>2-5</experience>
			<filiere>Communication</filiere>
			<publication>5/12/2019</publication>
			<p1>Prêt(e) à booster ton talent ? A oser ton potentiel ? A t’investir dans des projets innovants ?
Alors rejoins ADEO, une communauté de 34 entreprises responsables, un réseau de 112 000 leaders à l’international, qui s’attachent à créer, accompagner et rendre accessible leur rêve d’habitat à tous les habitants du monde.</p1>
			<p2>Dans le cadre de la transformation Supply Chain, nous cherchons un chef de projet pour mesurer et animer la performance client supply Chain End to End et apporter un service de qualité aux clients du Groupe Adeo.</p2>
			<profil>De formation supérieure (école d’ingénieurs ou formation universitaire), tu justifies d’une expérience en gestion de projet sur des problématiques liées au service client.
Proactif(ve) et doté(e) d'une force de conviction avérée, tu es organisé(e), rigoureux(se) et tu as un bon esprit de synthèse et d'analyse.
</profil>
<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3N7CS6JCBXV7WCY3RD?IPath=TNJob&Job_DID=J3N7CS6JCBXV7WCY3RD&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR</lien>
		</offre>
		<offre>
			<title>COORDINATEUR RELATION CLIENTS ENTREPÔT</title>
			<contrat>CDI</contrat>
			<lieu>Fos-Sur-Mer</lieu>
			<experience>2-5</experience>
			<filiere>Services Clients</filiere>
			<publication>25/11/2019</publication>
			<p1>Prêt(e) à booster ton talent ? A oser ton potentiel ? A t’investir dans des projets innovants ?
Alors rejoins ADEO, une communauté de 32 entreprises responsables, un réseau de 114 000 leaders à l’international, qui s’attachent à créer, accompagner et rendre accessible leur rêve d’habitat à tous les habitants du monde.</p1>
			<p2></p2>
			<profil>De formation supérieure, tu as le sens du Service Client et une aisance relationnelle. Organisé(e) et proactif,  tu aimes travailler en équipe dans un environnement international. Rigoureux et autonome , tu maîtrises les outils informatiques (Excel / TCD / Powerpoint / Macro serait un plus). Anglais courant, une connaissance de la logistique d’entreposage et du transport serait un plus.</profil>
			<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3N30P6LB6G9WW2G68S?IPath=TNJob&Job_DID=J3N30P6LB6G9WW2G68S&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR</lien>
		</offre>
		<offre>
			<title>MANAGER COMMERCE</title>
			<contrat>CDI</contrat>
			<lieu>Thoiry</lieu>
			<experience>2-5</experience>
			<filiere>Commerce</filiere>
			<publication>4/12/2019</publication>
			<p1>En tant que Leader Commerce au sein du Comité de Direction de votre magasin, vous êtes le garant de la performance commerciale et de la satisfaction client sur votre secteur.  </p1>
			<p2>Vous accompagnez votre équipe, développez vos Hommes et les fédérez autour de projets communs et innovants, afin de développer la performance et la satisfaction clients. Vous contribuez également au développement des stratégies commerciales de l’entreprise en relation avec le Marketing et la Centrale d’Achat.</p2>
			<profil>Leader d'équipe, vous justifiez d'une expérience managériale réussie de 3 à 5 ans minimum.  
Passionné(e) par le Commerce et la Relation Clients, vous avez un goût prononcé pour l’opérationnel.  
Entrepreneur dans l'âme, vous faîtes preuve d'innovation et de pragmatisme.
Si vous vous reconnaissez dans ce portrait, alors cette mission est faite pour vous ! </profil>
<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3S43X63GVSKKQVSXXT?IPath=TNJob&Job_DID=J3S43X63GVSKKQVSXXT&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR</lien>
		</offre>
		<offre>
			<title>RESPONSABLE DE RAYON</title>
			<contrat>CDI</contrat>
			<lieu>Livry Gargan</lieu>
			<experience>2-5</experience>
			<filiere>Commerce</filiere>
			<publication>3/12/2019</publication>
			<p1>Avec 22 500 collaborateurs répartis dans 123 magasins sur l’ensemble du territoire français, Leroy Merlin France est aujourd’hui l’enseigne de distribution de bricolage leader sur le marché de l’amélioration de l’habitat et du cadre de vie.
Enseigne pionnière de Groupe Adeo, Leroy Merlin s’exporte au-delà de nos frontières. À l’international, Groupe Adeo ce sont 65 000 collaborateurs dans 290 magasins à travers 12 pays.</p1>
			<p2>Leroy Merlin est également une entreprise de valeurs, qui place l’Homme au cœur de ses préoccupations.
Soucieux d’associer ses collaborateurs à la vie et au développement de l’entreprise, Leroy Merlin adopte une philosophie de partage qui se traduit notamment par une politique RH innovante : Responsabilisation, travail d’équipe, collaborateurs intéressés aux résultats, volonté commune d’engagement…
Cette culture a été une nouvelle fois saluée par nos collaborateurs puisque, pour la septième année consécutive, nous sommes présents au classement des entreprises où il fait bon travailler (enquête de l’institut Great Place to Work).</p2>
			<profil>- Véritable animateur (trice) de terrain, vous savez rassembler une équipe autour d'un projet commun,
- Vous possédez une véritable aisance relationnelle et souhaitez évoluer dans un univers où autonomie et la dimension humaine sont importantes.
- Votre goût du challenge, votre force de proposition, vos qualités de gestionnaire vous permettront de réussir dans votre mission.
- De formation bzc + 3 à bac + 5, vous possédez une première expérience d'animation d'équipe idéalement dans la distribution.</profil>
<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3N6RJ7114NLN2JTPTZ?IPath=TNJob&Job_DID=J3N6RJ7114NLN2JTPTZ&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR</lien>
		</offre>
		<offre>
			<title>RESPONSABLE PERFORMANCE EN MAGASIN</title>
			<contrat>CDI</contrat>
			<lieu>Massy</lieu>
			<experience>2-5</experience>
			<filiere>Trésorier</filiere>
			<publication>3/12/2019</publication>
			<p1>En tant que Responsable Performance du Magasin de Massy (91), vous avez pour mission de piloter le compte d'exploitation (environ 100 k€ de CA annuel) et d'agir en tant que Business Developer pour identifier de nouveaux leviers de croissance.</p1>
			<p2>Rattaché(e) à Michel, directeur du magasin, votre mission s’articule autour des 3 axes suivants :
				-Le management de proximité
				-La performance économique
				-La stratégie</p2>
			<profil>Vous justifiez de minimum 5 ans d'expérience réussie en contrôle de gestion commercial ou dans le domaine de la distribution comme manager opérationnel ou en tant que Business Developer ;
Vous êtes reconnu pour vos excellentes qualités relationnelles, votre intelligence de situation ;
votre leadership, votre impact et votre force de persuasion ;
Vous avez le goût du challenge, de l'action et du service clients.</profil>
<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3V3TG62FCVH3V3NTVB?IPath=TNJob&Job_DID=J3V3TG62FCVH3V3NTVB&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR</lien>
		</offre>
		<offre>
			<title>RESPONSABLE D'ÉQUIPE SERVICE ET RELATION CLIENT</title>
			<contrat>CDI</contrat>
			<lieu>Nanterre</lieu>
			<experience>2-5</experience>
			<filiere>Services Clients</filiere>
			<publication>3/12/2019</publication>
			<p1>En tant que Leader Service et Relation Client au sein du Comité de Direction de votre magasin, vous êtes le garant de la satisfaction et de l’expérience client en magasin.
Votre terrain de jeu : les services Encaissement et Relation Client du magasin (accueil, paiement, reprise marchandise, fidélisation, plateforme téléphonique magasin, cours de bricolage, événementiel clients, etc.) // Management d'une équipe de + 20 collaborateurs.</p1>
			<p2>Rattaché(e) à Loïc, Directeur Magasin, votre mission s'articule autour de 4 grands axes :
				-Le management d'équipe
				-Le management d'influence
				-L’Expérience Client 
				-Le Business Partnership et la Stratégie</p2>
			<profil>Leader d'équipe, vous justifiez d'une expérience managériale réussie de 3 à 5 ans minimum.  
Passionné(e) par le Commerce et la relation client, vous avez un goût prononcé pour l’opérationnel.  
Entrepreneur dans l'âme, vous faîtes preuve d'innovation et de pragmatisme.  
Si vous vous reconnaissez dans ce portrait, alors cette mission est faite pour vous ! </profil>
<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3Q5YD5VYNH87ZC7ZGB?IPath=TNJob&Job_DID=J3Q5YD5VYNH87ZC7ZGB&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR</lien>
		</offre>
		<offre>
			<title>HÔTE(SSE) SERVICES CLIENTS</title>
			<contrat>CDI</contrat>
			<lieu>Puilboreau</lieu>
			<experience>1-2</experience>
			<filiere>Services Clients</filiere>
			<publication>2/12/2019</publication>
			<p1>Votre rôle est de faciliter le parcours d'achat de vos clients, pour leur faire vivre une expérience exceptionnelle avec Leroy Merlin. 
Vous êtes présents sur l'ensemble des points de contact clients (accueil, SAV, encaissement, accueil téléphonique, carte de fidélité), où celui-ci pourrait avoir besoin d'accompagnement. </p1>
			<p2>Par la qualité de la relation que vous développez avec vos clients, et la réponse que vous apportez à leurs besoins, vous facilitez leur parcours d'achat au sein du magasin. 
- Vous respectez les procédures liées à votre activité, et savez gérer le flux client, même en cas de forte affluence ; 
- Vous connaissez l'ensemble des services que nous offrons à nos clients et proposez les plus adaptés à leurs besoins ; 
- Vous êtes un membre actif de votre équipe, vous participez aux projets collectifs et proposez de nouvelles idées ; 
- Vous avez le devoir de veiller à la sécurité de vos clients, de vos collègues et la vôtre. </p2>
			<profil>Vous avez un excellent relationnel : vous êtes prévenant, bienveillant, à l'écoute, et toujours optimiste ? 
Vous prenez plaisir à servir les autres, à les accompagner, à trouver la meilleure solution possible pour eux ? 
Vous êtes organisé, rigoureux, et savez gérer les priorités ? 
Vous aimez faire partie d'une équipe, et créer de la cohésion avec vos collègues ? 
Si vous vous reconnaissez dans ce portrait, alors cette mission est faite pour vous ! </profil>
<lien>https://application.careerbuilder1.eu/leroy-merlin/apply/cb1/J3Q1R96Q3RM9LZ0YGLJ?IPath=TNJob&Job_DID=J3Q1R96Q3RM9LZ0YGLJ&sc_cmp1=JS_JobDetails_ApplyNow&TNMI_DID=&TN_DID=TNKF3JN6NJB517BWQZGH&language=fr-FR</lien>
		</offre>
	</offres>
</document>